人生冇意義了

有，屌你老母。

有撚呀